未來撚啊廢扮完未來撚未?

未來撚啊廢1月尾話想全職炒股。2月恆指就大跌4000點

LIHKG @ Android

泛民取3席就無懸念啦，不如估下關愛鳩team五毛小隊呢兩個月24小時不停推含撚白票貼會有幾多白票?

LIHKG @ Android

泛民全取4席，五毛狗關愛鳩座含撚投共小組正式解散。

LIHKG @ Android

又中，兩個月前未來撚報告：補選奶共泛民各取一半。

LIHKG @ Android

又中，我係未來人報告2已經講左，香港已進入大搜捕年代，言論入罪時代已到。

LIHKG @ Android

日日咁樣嘈真係好撚煩